

Sword Of Random
---------------------------

<b>Cyril Anaclet</b>

Begin : 08/05/2018





<i> How to install </i>
---------------------------
- installer python 2.7 :
- installer la librairie pygame
- télécharger ce dépôt


en ligne de commande :

si vous possédez python,installer la librairie pygame : 

`pip install pygame`





télécharger ce dépôt : 

`git clone https://gitlab.com/cyril31/Sword_Of_Random SOR`

pour lancer le jeu, lancer le main :
<BR>`cd SOR`<BR>
`python main.py` 
